所有連登香港人答我一條問題

不要質疑以下假設 只需回答問題

假設中國擁有現今如美國一樣的國力(即世界第一強國)

你們會否立即改變態度 聲稱自己為中國人/中國的香港人？

會正評
不會負評

做功課用 幫忙做個統計

你係得呢度問都預左啦

點定義國力

係呢到問+假設性既問題

同問
好似蘇聯咁叫好？

我愛黨

你覺得憎中國係同國力有關？

國力強咗 公民質素都唔會變架啦

用連登問已經證明佢水平

美國其中一大賣點係country of freedom
基本上係一個package黎 一黨制強極都係蘇聯咁

再者 搵美國錢唔洗愛美國

憎中國關佢國力撚事咩 係憎中國人呀